老母講嘢成日都唔理人感受

有無人老母都係咁，做錯一件好細嘅事都會攞番其他唔關事嘅野嚟屌，講嘢有咁盡就去到咁盡。
日常生活佢唔係對我唔好，只不過一去到有爭執嘅時候佢講嘢真係難聽到我以為自己唔係佢親生。
同佢講過話有時啲說話可唔可以顧下人感受先講，佢就會話 「下我講嘢有咩問題」，完全唔聽人意見。
有無人可以教我點同佢相處 (唔係唔愛佢，只不過唔想再日日嘈交)

搬出去 或者 唔同佢講嘢
2選1

樓主終於明白爛佬怕潑婦嘅道理

無咁多筆直搬出去，我已經小咗同佢講嘢，佢都仲搵到位得閒踩我兩腳...

唔好再同佢講嘢

你唔想同佢嘈
好簡單
家用照俾
咩都唔洗佢幫
當佢透明 唔好同佢講嘢

潑婦最多唔理佢姐 呢個係老母

講乜都冇用，對佢嚟講你講咩都係廢話，要長輩接受後輩意見係侮辱，自己啱晒

唯一解決辦法係搬出去
我搬出去之後關係好咗，少咗見面，自然少咗磨擦

對佢做相同嘅嘢

屌我一句我屌返佢十句
家用隨自己心意比
等自己鐘意果陣等閒關心下佢

唔應機 由鳩得佢單機
噏得耐覺得口臭就收口

其實基本上係我做緊嘅野 但係有時一家人食飯好難避免會傾到計
同埋佢好鐘意管我 番唔番屋企瞓又屌 成日好想將佢老一輩嘅思想套落我到

快快地食完就算 答下嗯就算
人如果唔識反省
就。。
努力做嘢 夾份租又好申公又好居又好私又好
快手啲啦
有啲老母係特別煩
Btw佢更年期？

你搬出去之後大耐幾耐見一次 會唔會一星期有特定幾日番屋企食飯

同埋點解一定要應佢機
佛系答佢就得
當佢發噏風
樓上都有講
佢好快自我收皮
但大前提係
佢話你 你唔可以俾佢見到
你表情同行為上有反應

更撚完啦屌
唉想像唔到自己仲要同佢嘈幾多次交
其實嘈交都唔係問題 係每次佢講嘢都好傷我心 係真心覺得點解你係我呀媽你可以咁話我...唉

你條氣唔會唔順架咩
我有時就係忍唔撚到 搏兩句咀 之後就嚟料

更撚完都重更癲。。
真係性格問題
自己老母咁講係幾嘅
但要你學識如何冷處理
唔建議你同佢傾 或者搵人做中間人
費時佢再癲多兩錢重或者屌多你一鑊
唔好俾佢見到你嘅表情 行為 反應
Btw 你唔理佢 預左佢一樣屌尻你

唔會
有啲人就係鍾意你畀反應
見到會更加開心
畀多兩錢肉緊去踩鳩你
唔啱聽咪當耳邊風過下耳就算
唔好聽入腦 唔好記喺心
你越平淡佢就越無mood
之後就會寧願挑剔一個會畀反應佢嘅人

我同佢性格係真係火星撞地球
我都唔明 我都咁大個人 點解仲咁鐘意管住曬
有啲野管唔到就食飯個陣單單打打
而家我唔想面對佢嘅程度係 未去到瀨尿我都唔會出房廢事係廳見到佢

欣賞你 EQ高
我一比佢無理取鬧我就火都嚟
而家努力學緊比佢屌個陣唔出聲 淨係話得 知道

「知道」都太多
要畀佢feel到你有幾冷淡
嗯、哦、好、得、唔
一隻字搞掂佢
佢撩其他嘢師
你就繼續做topic killer
講到佢突然發現無嘢好講就會靜

學樓上話劑
你助燃嘅佢only
你自己都要學下忍耐
除非你想反面

一樣 幾難聽既說話都講得出 宜家睇化左 當佢唱歌得

好瘋狂
唉但係我唔係想大家冷冷淡淡咁 我只係想佢明我感受 唔好成日當我細路咁

但係關係好唔好? (無嘈交嘅時候)

如果你嘗試表達咗
但佢唔聽
咁證明佢份人幾廿年都係咁
到死嗰日都唔會化
你可以等你臨搬走/就結婚
終於唔使再同佢日對夜對嗰時
先最後一次認認真真分享你嘅心聲
唔畀人冷待過根本就唔會明以前人哋對佢有幾好

咁呢一日真係有排等...
有一次鬧交鬧到我地兩個都喊曬，我有say sorry 話對唔住我發咗脾氣，佢就話 「你無對我唔住 我地以後見到就見啦 食到飯就食」，「我睇你遲啲結婚結得幾好」(自己想像下啲語氣) etc
心痛到喊撚咗成晚痴撚線

我媽都係，你係咪聽到佢講呢d野會勁大壓力？

真係好mean
你有無去驗下佢係咪真係你老母

壓力又無嘅
不過真係好唔開心 唉

true,,,講d野真係難聽到。。。愈黎愈唔想見咁多

是但啦 就算真係唔係我老母 相處咗咁多年感情都係番到 呢啲鬧交嘅例子真係不能盡錄

Cut家用

真呀 係真係心底裡想避佢
佢係屋企個陣好似周身唔聚財咁 佢一出咗街就鬆曬

唉 所以減少交流係最有效嘅方法

佢唔爭我啲家用洗

我都係，有時出夜左飲酒，跟住返黎又比d好L難聽既說話你，放大某d野黎講，搞到好似去左殺人放火咁。。。好難頂

照Cut
每個月慳返啲錢都係好事嚟

錄低佢，播返畀佢聽
佢鬧嗰陣，拎塊鏡等佢睇返自己個樣有幾咁乞人憎

我有嘗試溝通 我咁大個人希望可以自己控制自己
但係佢一味用佢個套同我講 總之我做嘅嘢就係唔啱
都唔知咁樣算唔算溝通

比家用佢都係我一片孝心嚟嘅

佢會講d咩"我咁辛苦係為左d咩/咁辛苦都冇用"
"我講既野冇人會聽架啦"
之類既野，聽到真係好撚唔舒服。。。

呢啲咁嘅老母唔值得孝順佢

星期六日會抽一日返去
一至五返工

唔算呀
你有嘗試理解佢
但佢無理解過你

唉 做乜都錯 聽曬佢講就啱曬
真係好羨慕個啲同父母好似朋友咁個啲人

個一日係咪好和諧